除左831，仲有一個中共核彈級事件要大家關注！！！

就係呢幾日發生既蒙古語事件！！！

支那正準備取消蒙古語教學，情況同香港推普教中一樣。
依家有一班中學生+佢地既家長出黎抗議，有學生係學校門口示威，有學生被警察包圍，有老師同家長被國安騷擾！！！

日本已經有手足出左Twitter：

其他係大陸既蒙古人：

麻煩大家留意下呢個事態！ 除左香港之外，蒙古都受緊相同折磨！佢地好少得到外國注意，需要connect多啲人。

可以用hastag:
#SaveMongolian
#SaveMongolianLanguage

#SaveMongolian
#SaveMongolianLanguage

最怕今日蒙古明日香港

過多幾年就到香港

咩明日啫... 今日啦

聯署支持封殺微信同TikTok

袁爸爸 Restart a CLEAN 2020 Legislative Council Election

推

今日香港
明日蒙古

記得RT用
#SaveMongolian
#SaveMongolianLanguage

十三把菜刀對一支槍

今日就係啦

好勁呀

push

樓主覆下街客啦

依家就係啦

就㗎啦

推推推

推推推
push post

我都唔想呀

Stand With Mongolian

CLS
香港全部都係槍

#StandWithMongolian

奶茶聯盟係咪加埋蒙古奶茶？

因為嬲 所以要做更多嘢

有種責任叫推post！！！！！！！！！！！！！

今日香港
明日內蒙

大力推呀超人

保護內蒙！！

幫手推呀~~~~

831
取消蒙古語~~~~~~~~~

止咳藥~~~~~~~~~

Push

up

有人嘔呀~~~

777.。。。
咁重口味

願榮光歸蒙古

推呀靚仔

啊希

Let’s do tweets!!
We do tweets for living

前線巴

絲打

psuh

推今晚好sad

上微博d 文章睇到 雖然大家都知咩事
但都希望大家留意下

大家反对的，或者引起大家恐慌的，甚至不来源于这一则课改政策本身，而是它的前因后果。这次课改的推进者来源于一个学说或者政派，叫做''第二代民族政策''。我先给大家开开眼吧。

第二代民族政策是清华大学国情研究中心主任胡鞍钢与胡联合，以及北京大学社会学系教授马戎提出来的民族政策思路，倡导推行淡化族群意识和56个民族的观念，强化中华民族的身份意识和身份认同，推进中华民族一体化和国家认同的政策。第二代民族政策的指导思想是效仿美国的民族大熔炉模式，不容许任何一个族群生活在一块属于自己的历史疆域内。()

條link 既第三點
3、文化上坚决坚持用社会主义思想对每个民族进行文化改造，强制推行普通话，防止宗教极端主义。促使人人争当遵纪守法的好公民、好国民，以工作为天职，培养对中国特色社会主义的认同感。

所以而家大家好少再聽到56民族 乜柒民族共融
從此以後 大家除左做小粉紅之外 別無選擇

PUSH

根本就係種族清洗

加油呀

多謝曬

Exactly
以後無苗族 回族 蒙古族 維唔爾族 壯族乜乜柒柒
只有中共所容許既生活方式 思想 文化 習俗 語言
係切頭切尾既思想改造 種族清洗

維吾爾族

應該係無曬種族
得返共產黨

習大大萬歲

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推推

國情家

我的過客

GG
微勃有冇大陸人玩命

輕推一下

Pish

retweeted

推 蒙古人 成吉思汗的後人

推爆佢

一人一套愛國愛黨大電影

香港小學一早就唔畀講廣東話喇

做緊啦，你知唔知幾多中小學幼稚園已經普教中？

昨日香港

內蒙古都係文化長期受打壓嘅一群

連內蒙都醒覺咗

推呀

團結所有畀中共侵略嘅民族

大熊貓

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

是日電台

近50名手足明日提堂

香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

是日電台

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

是日電台

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

是日電台

0626警總暴動案：手足明日將會判刑

是日電台

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

是日電台

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑